人民幣即期開市大跌２７１點子 人行連續9日暫停公開市場操作

人民銀行今日不開展公開市場操作，是連續第9日暫停操作，今日並無逆回購到期。

人行本周累計淨回籠2100億元人民幣。

人民幣兌一美元中間價今報６﹒８３２２，至去年５月３１日以來最低，較上個交易日貶３８０點子。

受隔夜美元大升影響，離岸人民幣上日（２日）暴瀉至６﹒８８水平收市，較前一個交易日跌５８４點子。人民幣兌一美元即期匯率（ＣＮＹ）今早跟隨向下，大幅低開２７１點子，報６﹒８５７１，上個交易日即期匯率收盤報６﹒８３００，開市後亦跌穿６﹒８６，低見６﹒８６０３，至逾１４個月低位，跌逾３００點子。

比美帝打到跪係度

同美帝聯儲局比較, 支那人民銀行真係BB班咋

返去飲奶啦！

快d到第一個站7.85

仲話國際化

人民幣匯價續弱 離岸人民幣兌美元一度跌穿6.89關口

美國聯儲局一如市場預期未有加息，美匯持續強勢，美匯指數最高見95.2水平。人民幣匯價續弱，離岸人民幣(CNH)兌美元一度跌穿6.89關口，低見6.8918，瀉0.15%，最新報6.8897，跌0.12%；在岸人民幣(CNH)兌美元亦連環跌破6.86及6.87大關，最弱見6.8766，屬去年5月底以來最低，最新報6.8701，跌0.4%。

中國外匯交易中心公布，人民幣兌美元中間價大幅下調，今報6.8322，較昨日6.7942下調380點子或0.56%，屬去年5月底以來最弱。

暫停交易永遠唔會輸, 又贏多日

暫停操作

即係點？

唔搞新既回購/逆回購

即係無招可出, 無任何操作可以做

了

唔知點做好, 返工數手指算數

重返100:120人仔年代

唔知點做好, 返工數手指算數

操控升又死, 操控跌又死

李克強同習總仲打緊交, 未有ORDER控升定控跌, 又未必一定控到

咁咪收爐先囉

又話跟國際規矩玩

追唔追好
一出消息美金可能又爆上

是咪已經冇咩美金用？

又唔加息住, 但今年下半年一定加

美帝經濟越黎越好

下半年美金必爆上

開一堆「乜乜通」都係想引香港水返去救支那市

但無人SO佢, quota永遠用得 < 5%

沽住走啦, 以前 A股一直都低過H股, 家下已經轉晒, H股俾人狂沽